請問有冇俾客人彈鋼琴既餐廳

是咁的
黎緊囡囡生日, 想搵個地方幫佢慶祝生日
食個飯又彈下琴冧下佢咁
巴打絲打們有冇地方好提議?
唔該咁多位

想聽巴打彈之後互射三輪

啊～～～～～～是杯酒漸濃

沙田ive露天cafe對出

非gay

通利

謝謝建議, 有冇全名/地址等我去搵搵

係囉
真係要搵個機會的佢上通利

八手聯彈

嘩屌好撚多殺手呀

唔好殺我啦
我彈下歌仔氹下女仔啫

換黎既係一句老豆唔好大庭廣眾影衰哂

軒仔個間仙后餐廳
有人彈琴作歌仔

google 都係出le 一間
等我打去問下
巴打們有冇食評呀

好食

咁有無比人彈結他既

樓主拍條片睇下彈成點先

食環景

記得唔好摘白玫瑰 好危險

我屋企有琴

賴有為屋企

Club one 半島

有好多面目猙獰嘅人